巴區[2]

fuck

頂撚住

個名

美欺掂波仲小過小白

嘩~

換走左屁馬條撚屌

c朗

巴塞有小白真係一種福氣😁

隨便啦 用幾分鐘姐

平安鐘

好撚驚皇馬d鳩斬

差少少 嚇撚死

好彩

sopcast停左睇唔到

小明

lag到我睇唔到mk換邊個

屌sopcast停撚咗

hea到

foul乜呀屌
迫住佢啦

Motm我比艾巴仔

換你

屌

gg

屌 話撚左

1:1

屌 on9

嚇撚死
牙朗

尾段搞乜 好撚驚

又係拉莫斯罰球

唉 垃撚圾

完

屌。。。。

屌。。。。。。。。。，，。

屁馬生生性性已經三分袋袋平安啦

話撚左

屌你老母。。。

898

馬斯而家先跣腳

on 撚9

屌 係咪9場不勝？

講撚左

劇本

換utt未好

黑哨好波

1分

馬斯真係衰冼腳

又係馬斯仔

lag 到仆街

馬斯跣腳

尾段做乜撚柒

Msn變曬等食

lag到睇唔撚到

唉

雪馬斯用utt 啦屌

真係嬲到on99

竟然係咁樣失分

小白

,又係拉膠

屌了

中間完全冇人睇

唉，明明大好形勢

屌屌屌屌屌屌屌

屌你老母垃膠

臨天光瀨尿

今季聯賽收皮

屁馬食撚屎

垃圾

用Umtiti咪好，仆你個臭街

d高層諗住食老本

未係 後備都無得出

唔洗輸，執到啦
屁馬食撚屎，黑洞

唉，今季西甲真係無巴塞份

根本就on9安歷基 皇馬起碼斬左成20分鐘
迪迪仔熱左身你唔撚換？
就輸馬斯mark 唔到拉膠 死on9安歷基

換親我走都實比人反cup/追和

全盛時期既馬斯要係禁區線幾多次腳

屌你唔係尼馬個腳 已經2:1啦

其實場場屌佢
但又有助攻 keypass

又關高層事？買左好多人喇喎

換d so唔知有咩意思
換個人防守唔好？

屌你老母，咁撚樣失

根本皇朝已過

冇白伯真係收得皮

上年場反cup

正面d諗
好過主場輸

一換我成隊波比人壓住黎打

一定係換utt

球王踢法，腳風順咪球王，腳風唔順，其實仲衰過打少個

識唔識識換人呀屌
無可能換毒撚d so咁撚矮既人出黎守波

尼馬垃圾到

我以為佢傷先冇

咁美欺都有腳...

根本皇馬落後就係瘋狂鳩斬，不過巴成隊都矮撚，鬼叫高層on9專買矮仔

除左白爺，碧基無人踢得好

仲有美斯單刀
完全行返細啃條路
有錢萬事足

今場美欺仲廢過屁馬啦
小白入黎仲跑得多同多波踢過messi
Messi行左成場
利申messi fan

本身s級，買返AB級

艾巴都冇份

屁馬最衰既唔係果球，係痴波踢又交唔到貨

諗唔明 小白換拉仔留鳩美斯有咩意思
守 拉仔高鳩美斯幾班
攻 起碼可以同成team人猜到

唉屌

巴塞對矮撚有情意結你吹咩
係都鍾意見到米7mark成堆6呎先開心